12+18+28+35+39+42,36

唔中